[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5699)

主盤 加大波
10 1 $100
要有份叫波先派

Slow

3:0 快手

同路齊羊

中

Me

主

有阿！！你要半大定全大

全大

高路jump

2.5b

半場開你全大

唔係仲有17輪踢？

lm

0:1

Lm

Ok

1:0

58到59分鐘 跳左3下盤
點撚買到

下場

鳩露69% 控球

主禁屌

角大只需1分鐘

買唔切

入左再講 禁屌講經咩

主隊爭啲 外仔有無得買客隊15號紅牌

想講 一開波5分鐘個大波回到上天 咩意思

和味濃

00完場

屌你老母臨開波落到1.6幾 開完5分鐘足水 係咪想呃我？

痴線，踢成咁想入波

唔買鹿會囉
鹿會咁串

痴線落到半球咩料

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
連登名: 火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

就快生日 記得到時上黎乞

乞求 一句生日快樂

好似近排有手足外出事

11分鐘都未有入球

客龍好勁

近排咁嚴 點覆你

客隊踢得好hea

細穩了

唔明點解唔買鹿會
起碼唔會走數

同黑名單同路

入波未 屌你

半大已死

齊羊

真 貪果dd水位比人拉比人走數就無謂

瞓着咗無落到飛
荷乙有無水

支持半場和

小玩法, 冇即場
水位/盤開得閪

高路高路屌你輸12碼

客真係打假波

攻都唔識攻

下盤已死

?

死左未??

Follow it

假波一場

買左下盤 高路禁屌

高路0-1 我幹你娘

邊個網?咩電話

主禁屌成咁都未入？

報假？

柱邊

要左咩？

入波未啊屌

屌你牙 半場0:0定驚先

高路高路入？

細球

大波 24 屌你老味

1:0 0:1 2:0 1:1波蛋

痴線客個龍又開龍門球比人又送角

訓練嘅一種

半大24

擺明啦豬兜

客有球自己龍門配合算差啲入㗎啦

客差D入

入波未

屌你 高路高路降班？ 死都唔信

唔要差啲

0-1

又block一個

又係你條白痴仔

屌你老母

高路好撚勁喎呢場打成季假波？

高士路都降啦

半和開始震
一入波=針

00 居多

打成季假波，我地一買客就正氣
屌你老母

而家先block

客隊放水啦擺明 波都唔撚想追

條柒頭係咪弱智
咁都唔入

和啦。。。1:1

客中柱抵死

好 下盤震到

似球証收左錢only
客隊暫時扮得好真

主入未

屌你老母臭化西入波未

半大未

0:0 cashed

上盤震緊

唔入波不如唔好踢。屌你老母

買主盤又要震 買半和穩收

如果有走地應該allin左主

垃圾聯賽場場0:0洗撚踢咩 直接宣布冠軍算啦屌

同路 大叫主 lm

盲人足球confirm

主能夠 主能夠

大波已死

主隊屌禁唔入 比客入啦

半場有一粒當你贏, 半和GEL 鳩硬

大波係咪玩l完比2粒叫下好喎

1:0 山神

夠薑5分入兩球比我睇

支持

客隊又打假

客隊一個反擊
0:1 完半場

全場00準備收錢都得

Cashed你老母臭閪咩cash撚咗去邊？

場場蛋蛋 屌你老木

半埸3球 10 1 100

主真心好幾球唔好彩
遲早入
安徒生hea 到

智甲大波已死

我

cls 智假又撚

上盤穩陣了 客遲早收皮

留

客隊係咁剷拎紅牌未

好撚悶 想投訴個聯賽

10 ok?

客隊下下傳出界，仲要係咁犯規送罰球

尻路尻路 不嬲都係數據禁屌
想睇下邊隊紅先

我個莊有得買30分鐘0:0 吹？

客隊15號

球球都射上天

仲未有人貼兩隊班傻西球迷九宮格

以為你消失左

me

儲下黃牌先啦

無 唔玩tg

客龍你救撚完未

半場1球都無，點解唔買半和？

投降可唔可以輸一半

客隊咁博做乜

goal 佬goal 佬未

外賣仔 貢能串？

客隊賣分

屌 閪波。。又一隊blacklist唔入波既柒頭皮

大波點部署?

全場客其他 3 1 500

轉數快

度定下場

我跟我大佬eason買外賣 有咩意見

成個聯賽 blacklist啦

話客隊賣分個堆
客龍咁勁咩意思??

頭場好難忍

好似睇緊以前的英格蘭對安道爾咁

賤種

俾次機會 同佢唔係好熟

下一個就拉你

分左俾十個無分俾佢

莊家鬼盤撚人

00又然

屌你老母 狗會唔能開角球

下半場先係關鍵

屌佢盤都冇封過，大波點賭呀

尾盤大波係撚咁回係咪針硬

半0全1 主w

0:1 is ready

買單雙冇咁嬲

買左半00頂唔頂到

半和收錢算

頂唔到派一舊比你

大波真係好
叫都唔洗叫

半和都有錢執呀

Goal 路 goal 路 入未

客隊龍上身？

有黃牌個條友通常都識入波

主1-0

紅牌未

主隊好撚多機會 係唔撚入 成隊傻閪

射正大收錢了

不斷射中龍 好勁

客快d申請張紅牌黎睇下

封乜9

垃圾主降班未

防衛者？

封左

高路聯賽7個月無贏過波

明明block咗你，但又有慾望㩒開嚟睇報咩假 可惡

有名你叫智障甲。。下次唔好預我，多議兩隊負面宣傳垃圾聯賽。

5成控球率但起多人幾倍腳

盲左

傷咗人先封

紅佢老母

主隊條友唔郁？

cls爆眼，流哂血

主？

腰斬啦

封咁7耐既，死撚左人啊？

ok

難得忍住手避開咗

死啦上半會唔會補好耐

斬啦！

Twitter睇話有機會腰斬

RC good

留返d錢

傻閪先買主 仲要係智利

訓得，波都唔識入屌你老母臭閪。留返d錢買日本波好過

高佬半場入唔到波就要輸啦

無lu 大波玩完

主禁屌唔入，俾客入啦屌，比撚晒機會你，快手開個大波收錢算

真

50元細球

訓完未。。

我買外賣走飯咋喎

0:0 ht

垃圾波

唉，手多買入球大，又中伏

爽

3.5b點部署？

上次買外賣比少左錢 屌左外賣仔幾句

而家要協助調查

客隊根本就唔撚想踢
假都冇嘢睇

下半場有機
防衛者半場都4粒

好彩skip半大，相信主好快開出1:0 2:0

話說原來主和波連降班附加賽都唔使踢搏主反底護級嗰啲

買左$80客贏會唔會收得番

1.5s半場 收息

FPS

有冇Ching買左下盤想半埸拎返＄唔賭

屌 講起都嬲 架硬要比d煙仔比佢地 而家出左返來

主隊穩撚到 下半入一球到未

入波啦gulugulu

應該係殺左半大先
下半場45-55分鐘即入一粒

扮屌打 最後和波比人食半格

唔會一球到尾啦輸死個莊咩個個即場allin入球細

潘狗巴聽日第一場可唔可以跑好啲馬
因為想拎嚟做膽

其實客都係等死

拎個賤種做膽不如cashout 派我

你條撚屌害9我騎師王

客下半場變身

啱

又有得睇神奇更衣室

隻狗條飛咁鬼大熱
唔拎來做膽好似有啲曬喎
雖然條垃圾成日拉馬

殺初盤d入球大仲開心啦

比人1:0 2:0？

快講

我愛你

智甲唔係計贏既場數先咩？

between
點都唔值兩倍幾

<3

潘雷熱門不如買方嘉柏啦 隻馬試準哂 係個人差d

上個鋪出了 好似針針地

客盤仲頂緊

好似入咗成18分鐘更衣室 代表啲乜

你點計18分鐘

一早跟左 要死一齊死

入去屌屎忽又話你知

閪英最多贏一粒 炒到既當佢好野

仲有一輪喎 點樣唔使踢附加賽

0:0 gel

熱唔一定出
買中華精神啦

真係細波

都睇得出客隊散步 但主隊都屌唔入

8c啦
死狗會點解唔開角

122磅輕磅尚算合理

主隊憑咩踢南美豉油盃

買左00 ?

Allin p/w

屌唔怪得主入唔到波，睇返客7場失得4球

主咁耐都搞唔掂，客入一粒先啦

又一場細波大角

驚乜牙
我六仔條波蛋一球都無

好靜

刷角隊來

9c

你唔係外賣仔！

下盤應該穩啦掛

我係狗

一粒完場

震乜鳩

2.5s ez

換人換左幾號

派我未

客隊換哂識入波嘅人

等你派我

成班賽前睇盤師咪又係輸半
護級喎

笑撚死人

危險進攻仲多過進攻 有望

快10

主fg

主唔換人 件7號廢到
客換晒3件

個罰球10碼都無

好彩買咗客盤

有幾爛賭先會買呢d19垃圾智利波

主好快入

望住個隊友cut埋黎都唔傳 金像獎

又00

賽前屌到我傻話咩大部分人實買客 佢要懶獨到買主 殊不知成班韮菜都係咁諗買晒主

下季係智乙先入

主隊入波啦屌你老母

主係咪諗住下季先入波

未完場唔好gel住

下世先入

主隊入波扮高路高路叫

其實點解智甲踢18場就完季嘅正常18隊唔係要踢34場咩？

主快手入

場波客真係讓曬路
主隊個種廢唔係咁簡單

1-0

又報假?

角大goal

Gulu Gulu 嗰種廢

00撚晒成個連燈

有毒易到

完場啦咩

咕嚕咕嚕魔法陣

老4頂住

真 得你明我係馬會仔

主又神救

煩撚夠未

Goallll

收到風 佢地想爆細波

有冇主盤苦豬仲未放棄

主咁撚垃圾 點建有人買

無時間啦，出絕招啦

兩隊傻閪 無12碼都唔識入

3:2 黃牌數

你買大波 上盤梗係被撚

如果呢場波00真係不化學

入啦
好悶啊

點會0:0 岩岩客隊前鋒打比我 話就入波

刷角刷到

我都收到料客準備入

客隊淨係唔讓個龍

客盤真派錢

有冇白卡佬買左大波？

11.5b gel

黑單勁中

客隊龍門好正氣

客隊個龍上身

客龍咁勁

救得好撚靚

屌你老母啊高路高路

12.5b gel

客龍係咪冇收到order

應該爆到細波一面都係

客個龍勁到, 睇黎真係無分俾佢

主隊龍收柯打未

主盤唔輸哂都偷笑講真

可以直接停電OK？

依家做緊戲
陣間自爆

CLS個龍

Go

Govan!

主隊個種廢唔係扮 係真廢

紅格！！！

疫症問題掛

但Wiki 睇話計平均分 高路高路都唔駛搏

高路高路！

客龍救左幾多球必入波

客過龍勁撚到

必入就入左啦

高路高路高路高路高路高路！！！

呢球咁抵入都搏老命救 演技世界級

客個龍力保入球細

比十二碼啦球證，洗唔洗我教啊

全連登主盤

準備爆2.5！！！

冇聽黑單講買00

冇人主wor

外仔發現

笑咗 讓到俾你射18下 都未入波

左補右補 不如唔好賭

又和波

妖

又補到飛 報警算

你點補的

我舉報左

主準備入

屌你老母咩

派未

除左個龍 其他隊友都好撚假

準備咗80分鐘

追 post啦 頭先係咁易話下主隊唔掂 比人追住嚟屌 呢家班傻閪潛晒水等主入波先上嚟懶叻

似呀 係咁射 但唔入

買咗半全 和和 +波膽00睇嚟收錢

主再唔入 客真係準備送你落去乙組

新手咁撚勁

進入爆細波時間！！

你老母咪又係傻閪一隻

垃圾狗會係咁轉賠率買唔到2.5s

又買中蛋蛋波 屌你老母

怕乜，到時踢智乙假

黑單又中

客準備入

倒數10分鐘

俾個12碼主啦，入咗贏，唔入就計輸，立即完場，咪撚嘥時間

大家跟我一齊叫！

安圖安圖你最醒

快手入多幾粒波！！

我求其fb睇人講我就買
幾十蚊過下癮啫
咪當贏個bino錢

下場再見啦

我就係見你買咗我先諗住跟
佢就係咁轉盤都買唔到

即場波蛋 0-1 超重心

19:59後 2.5s@2.02無郁過
繼續吹.jpg

大波只需__分鐘

真係0:0
垃圾主

一早買咗啦 渣ga

高路

潔

屌你老母 高佬高佬真係要降班啦 咁都贏唔到 食撚屎啦

高路絕殺 10 1 互含

勁中11倍波強

2-0

14c

條友叫falcon咁撚型

3-0

客隊擺球烏龍啦 和波無錢收呀

馬會無開角球 屌佢老母

40:0

再唔入波就變矮路矮路

上面成班報假 扑左

和波我有錢收

班柒頭應該無咩所謂

足總挽留

扑埋你

入未呀

留名

其實主算係咁，比上盤收返條屍

唔好扑頭 會痛

3押

85'先嚟飲水
傻閪波

買主嗰d真係懶獨特扮識睇盤咁，明明馬會客盤係想送錢，你又要陰謀論以為佢陰你買客

dum波鐘呀

屌你老母仲飲水

尷尬囉

下盤可以點補 feel到會絕殺

呢次做賤狗
2.5s GEL
夠薑入我3粒

飲完水，先有力氣做假

下盤水泥gel?

抖下先啦 咁辛苦

gel

客快撚啲絕殺啦

客隊頭先叫暫停？

由克雷塔羅開始10場波和咗7場

客隊就好似俾哂機會你入 但你入唔到吹咩 咁

我立即屌你老母牙

12m都唔識博 抵降班嘅

客隊準備絕殺

賭波點會買n場不勝嗰隊

still 00

主隊20射了 好勁

高路絕殺未

主隊輸埋佢算啦

未降

高路高路讓人呃錢屌你老母咩

客隊準備入

又救到

同琴晚場荷乙一樣 射極都唔入

客準備入球

你條撚屌好串

封盤！

12m?

仲有一陣

自膠

主要入就一早入咗，唔會補時絕殺咁老套

炸！

唔通真係要降班

收皮啦你

10

入啦！

1-0收錢算

goallllll

Cash

波蛋收錢啦掛

係甘串上盤 屌你老母

笑撚死

唔好炸

炸你老母 入埋啦 我個衛星訊號 快到

gulugulu即係上水了

屌足90分鐘。。。

終於入客隊 咁咪幾好

買客正傻仔

上盤手足全面進場

屌你老母叫到尾

搞咁多野咪又係COLO COLO

屌 未來人

好彩馬會臨尾不停郁水 買唔到客盤

goallllllll

仲要gel多兩句 輸啦你

終於入波 好感動

入球單！

場場都絕殺

真 屌到氣咳

成班睇盤師話買上盤
笑撚死

咩話 0.5大又收錢？？？

一樣

Goal

杜蛇又羊

Gel

高路高路GOALLLLLLLLLOOOOOOOGOQLLLLLLOOOOOO1-0

gelgelgel

真係絕殺

講真 我寧願買下盤 下盤手足成場舒服 買上盤辛苦90分鐘

含一嘢先

扮高路叫

你單頭2.5s好過啦 貪心到

杜蛇好啵

魔法陣

我杜勁能柒到

杜蛇我愛你

喂下盤死傻閪們
出來咬我未

馬會良心企業
唔想賭仔有機會鋪草皮

成隊cid喺你門口

1.5開唔開到啊，敢唔敢再入一球啊，比唔唔比

Goal路Goal路 好滾動呀
嗌左成場 終於入波

完場未

無撚笑人啦 人地都輸鳩埋錢啦

係既係既

Goal lu goal lu

高路頂住!

仆街主 撚左我90分鐘
一早入咪好

GO

1:1完大家開心ok?

半0全1全W GEL

杜甫大人派我 派我

屌好彩有買1比0波膽

守撚住呀唔想俾人jer返轉頭呀

2.5s點輸 買盤正on9

話主隊唔會贏d傻西去哂邊？

補幾耐？

Goalllllll

快啲和撚咗佢啦

完場啦1:1

咩話？1:0嘅

搶口到

咪玩 而家訓緊街

隨時隨地轉地方訓 鬼捉到我

幾時將頭先話假唔到 太廢 既主隊 拎出黎邊屍

有冇上盤手足哭能左

估撚到 屌左成場唔入都係等宜家

呢次agger

上盤狗出哂黎咬下盤狗

護級隊惡過狗!!!!!!!!!!

杜甫！！！

快啲完場算啦 心臟病啦就黎

爆細波！！

上盤衝晒出黎

假到你
個右翼唔mark人

你老母我都想買臨尾係咁轉賠率

上盤班撚樣gel撚夠未

客隊同上次客場一樣 放水都俾你入

有一唔差在有埋二啦屌

客隊第4 Full team仲有受讓都有人敢買

客隊差D

爆到 我抽撚含

射撚左

成場好明顯放晒水
客龍上身無辦法 好彩都入到

上盤手終於全面進場

個咩晴天娃娃縮左入老母個閪到？

睇黎等左呢一刻好耐

我了

抽我 我俾房錢

細波同下盤 又揀錯邊

補左飛啦你

認真通常講咁多依d都係買撚左上盤係到反手屌波

話撚咗 輸到咁都可以反底 依啲鬼盤見過幾獲

排定隊先

人地反手叫波 你又當佢真心膠
真心膠好似杜狗個啲 你啲仆街又當佢係神

1:0 FT!!!!!!!!!!!

班友都唔撚識 反手反到勁過TS都當佢真心膠咁鞭

2.5s笑到最後

客盤 大波 要驗腦

乜料

上盤gel

唔係10點截止嘅咩

0.5大爽到

dllm 我買就係咁話賠率以轉

成班傻閪真係當馬會善堂咩
客隊盤皇受讓咁好分

2倍主盤 細波又2.02 買咩下盤

1:0波蛋fatfat

屌 真係假到喊

下盤gel得咁開心啊啦

1:0 15c ft

1:0ft

鞭

依啲波真係易賭

上盤最尾落飛真係有原因

冇跟到你又輸

好彩買左上盤

上盤手足嘔血嘔足90分鐘

B c

杜仔又然

我又輸錢啦屌你老母

以後唔掂智假

呢個珍

誤中假球

派乜春 我都無能乞過要我派？

係呀偷笑緊

臨開波係咁郁賠率買唔撚到

想互含

I SAY 高路 YOU SAY 高路 ！！高路！！

真係假撚到
永世不賣南美波

廢柴
話你呀

連登大勝日

條友上水未

馬會偷笑緊

笑到合唔埋口

死廢柴

唔係馬後炮一早講左個盤鬼

到po身家環節未 好悶

梗係要啦 比下盤串足8x分鐘

同路

死垃圾jer撚左成場依家變曬死狗？

我今朝早都講過

兩隊防守都算鬆散，咁多起腳機會，居然得一粒

真 但照買左

係咪想隻抽 我大佬頭g王！！

上盤狗忍左8場終於可以上水

真事 又當馬會善堂

出黎啦 晴天娃娃

頭先嗰八十幾分鐘好多反手

兩邊個龍都上晒身

終於可以玩推推樂

咁我就認真提你
我老友玩外圍比人拉咗 你小心啲 佢話依家睇得好勁

今次我了，我買咗客同大

算你識野 知道垃圾大王頭g王！！

唔打下假波邊賺到錢

客龍好慘丶自己咁努力丶隊友踢假

幾個鐘前見有人話重注畫下盤+大波

又汁8千 雙11 可以購物了

掂呀

今晚又有格連森林

玩同做，有分別

咁就好

唉 又要食面包

高佬高佬又執多少

唔撚知佢 我同佢講過玩外圍好鬼 依家佢老母喊緊

請受小弟一拜

仲有冇重心？

我都覺唔會0:0所以心0左0.5

你哋馬會嗰分更新咗未
佢仲停緊係10月31日

杜仔買乜

認實馬會 唯一正選！！！

又贏

心中富有

尋晚又有個話fd玩一百幾千俾人拉，有冇咁多身邊fd俾人拉

係終於贏

心靈想買主，見客受讓咁鬼
最後都係skip

晴天娃娃去左邊？

派我未啊老友

叫我？

d逆向思維師潛晒水

杜蛇有無tg 大家交流下

執緊屍

求派

一上水就會比人狙擊

數緊贏幾多

無呀 我長期係到

你可能唔信係你 但係你嘅時候就係你

杜蛇！！

唉下盤屍都無得執呀陰公

我講雙11買乜

好撚多乞衣

今晚有無心水

呀杜派錢唔手軟...

有冇話玩邊間？

我無問佢

閪波一場都笑撚死

好撚戇鳩
買完叫對面驗腦都痴撚線
點睇我都有腦過班柒頭

究竟係邊個帶起要派錢
我記得女王嗰陣好似係派飯

我乞撚含咋

大家交流下ja
有時我都會同杜蛇對賭

唔係舊登嗰時已經有㗎啦咩

明天

係 但唔係一直有

邊有人識

係冇咁多乞兒姐

盤咁撚難玩買大細波算

舊登小小學雞

無了 全部閪波
呢場見咁鬼先玩，留意左成朝 初盤 +1 同尾 +1 差唔多賠率，期間+1 不斷升引人買

未完場就gel下盤抵你縮番入你老母塊閪到啦 仲要串撚到咁

膠登都無乞衣

又嬴

引左d明天娃娃買客

樓主下盤差開post 波台手足又贏大錢！

咪得我同你

潛曬水？上嚟搶口啦

唯一估唔到既係唔係12碼入

杜仔想買乜 想盲跟了

唔好俾全xxx開就得

無去過膠登波台

膠登+高登高級會員寫左落cv

傳到空哂仲易做過12m

賭錢個個都咁肉緊
但講到咁盡無謂啦

之前比早洩bam撚左去左排膠登

bin我c 做咩9
半和一早cashed ，有錢齊贏啦

無啦 心靈閪多過like 我無ac 唔係場場玩

勁

班下盤撚串過馬撚先
而家比人串返轉頭好合理

呢個唔算啦 岩岩有條友都唔知係咪反手好撚落力Gel

寄信俾鴨免叫佢解ban就得

無ac

Hi 明天娃娃

解左喇

2.03 已經買左高路高路

想知點解我ac留唔到言

膠登算唔算有返咁上下年紀

Cut 左

主盤話抽個手腳開抽未

你意圖係咪得

下盤手足潛哂去邊

好懷疑係咪真係有人咁戇鳩買咗下盤

算啦 起碼12年前上緊

肝殺多唔廢

以前衰到要剪卡？

仆街了 老了

大把啦
主隊戰績咁差
大撚人買左客

Xoxo

杜甫由杜9反底變杜蛇

派我啦

智財卡嘅話唔好剪喇
而家馬會唔再發新嘅智財卡

迷杜黨第一fans

4隻手套

169?

果時贏到360 K 諗住cut 止贏，點知都係忍唔住繼續賭

係唔撚知邊個串9佢架
係24定應神

唔算老掛 幾年前咋喎

點解閪英會讓一咁深

最後輸成點？

以家贏緊690K 了

傻閪 我贏錢 你有無？

造神 咪同Kelly一撚樣

村短

係囉

之前輸好大 輸到要剪卡？

今年開始賭，未-過數

貼依張圖就係想買北狗

btw 前提要有秦仔

應該係話今年復出

做咩微球冇左必發睇

勁到
但典解之前成日撚

今晚仲有冇睇岩

全連登都主 懶毒特要客

我都係一年前先入

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

笑到仆街

邊有必中 不過真飛買真係應該有89成中，好少輸既

廢閪們不敢面對

邊到黎？

無啦 一無飛輸比人屌暈

杜蛇買中利狗30000都屈啦
我果場睇唔透無跟

收錢算

咩？

屌原來我都有15年

有次真飛30000 半大都比人屌暈

買客一定多過買主

公海d post 睇到 條友係咪有精神分裂症

我買過關9000都驚到震

馬會計過哂數啦
大把傻仔以為客隊派錢

跟左100only

愛爾蘭穩陣

記得頭先有人話買主多過客

你估馬會真係善堂咩

好認真睇曬

我又輸

堅cls 問撚到底

膠登?

連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK

我，最後一秒轉咗客

係咪買咗下盤

你唔係賭開細注咩

未出左下盤係爐
又要針

度完想買客
最後一秒轉左主個種感覺真係

太貪心

我要入tg group

10/10

比錢

試過細注,大注. 依家還曬D錢, 閒錢買下細注

精英隊會唔會開細 攻力咁一般

如果想以小博大，建議買和串和 至少十倍，半和串半和又4 ，我都係咁起家

幾點先派

讓和呢

琴日細細地買左條3串1都有十幾倍,斷一

已派，可以買下場了

有‘派咩 唔派就訓

未

重心
閪波盡量小玩，真係熟果個聯賽先玩！
想贏錢 一定要每日睇準兩三場轟落去，唔係場場買，你場場玩，馬會多謝你

係呀

讓和串讓和都得，但個人覺得難中過和

咩名 應該差不多同期

我淨係知我點等都唔會派

賭無必勝，不過我係咁玩，贏左一定要保本

讓和串其他好D

呢個銀碼點派俾你呀

派了

輸嗰250都嘈

做開cd-rom

鄧地聯個盤咁低水點買

以為有得相認

想當初亂跟水輸剩10蚊
後尾信自己60追到5000
都係杜甫講得arm
信自己先會贏

我頂 記錯戶口淨幾錢買少左30蚊

169都未出聲

派？

169暗飛贏左200k

50倍都中

半大日鳩買都中

孤注一擲黎
之前豬8k
雖然同你地比係少數黎
仲差3k先追得翻嗮

終於收到錢係時候推落下一場到 聼朝準備收錢!

買咩

窮嘛

半大咁撚熱
想買半細了

00後？學生？讀緊書？

50後，廢老，未讀過書

咪呃我啦 我睇人好撚準

又中

你可以試下將你衣項能力放係睇波度

認真講無人理

史雲c大波

姐係講中啦

即刻理 多謝你嘅重心，又袋返啲錢開心仔

理啊 所以今日都係轟兩場

輸4點算好

無晒錢了

0145: 主-主 2.15

90 廢青 小學程度左右

下場買咩

買咩好

你講嘅係事實呀貴精不貴多

sbv精英隊 -1

10點場波死左幾多人

其實咩唔好場場賭呢啲我呀婆都知
有咁好自制能力我洗能賭錢咩

輸左唔追數直頭反人性啦大佬

杜神

泰斯達
瞓醒收錢

笑撚死我

好想買多口登地聯x伊高斯

多謝你咁吹捧我

0145呢

多謝杜蛇

990

老友

994

995

荷乙點買？？？

996

客

1001